美法兩女科學家奪諾貝爾化學獎 李嘉誠基金會：李嘉誠高興淚下

RADO?

誠哥

點解李嘉誠連投資學術科研都有高回報

李嘉誠 可以長命千歲了

女科學家好想同誠哥配種

有錢咪漁翁散網

我們在天上的誠

失敗左幾千次唔講姐

佢而家d網好似佈滿七大洋咁

2017年，她來港與李嘉誠會面時，曾親自為李嘉誠上課

唔知誠仔有冇sell佢買樓呢

搵夠中國人香港人的錢

就走佬奶外國

誠哥丟晒中國人的架

#曲

咁佢一樣捐左好多錢俾香港啲大學

愈有錢愈玩得起
你得一蚊就算九成九機會贏兼一賠十
都係得十蚊

至少佢係比錢支持呢啲對人類有貢獻嘅嘢
好多有錢佬都好短視

大劉

大享樂家

你又唔見其他香港啲有錢佬有呢啲成就

你睇下其餘四大家族個班無錢咩？做過d 咩投資up 得出口

btw 原來四叔forbes 今年超越咗誠哥變香港第一富豪

緊係啦 啲錢賺左又唔用 人地賺完係咁捐係咁 sponsor 研究

好多改變世界嘅公司一開始都唔係好大投資，spacex 玩咗十年2012 年個陣先值十幾億美金，而香港d 富豪係會零願用過百億買地皮起樓

有撚用咩 走唔出咪又係比人劏